朋友s成日摸到我

唔知係有心定無意 成日摸到我波同pat 又唔好意思出聲 搞到好心思思 有咩計

摸翻佢 咁公平啦

點樣可以冇意摸到波

肥囉

...咁猖狂咩

咁佢又會咁猖狂? 到你猖狂下又唔畀呀

一齊跳舞 有掂到好幾次

168 54算唔算肥？

照直講囉 既然介意的話

就咁睇唔算

唔知有心定冇意嘛 始終fd唔敢講

有啲鬼鼠肉囉